估唔到2018年都仲可以拍出飛圖味道嘅MV

頭先睇J2
唔覺意睇到新任黨妓鄺美雲個MV

娘到冇眼睇

🤦‍♂️

獻畀Cash嘅安魂曲